[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3559)

冇人開

事實黎波都擋唔到 講咩角球

金木: 唔算太多，365少左間姐

藍十字唔射波點撚樣啊

估到條友唔知自己誤中

沖個涼出來

紐約城已半大

高水 cashed

半大呢

我習慣了買角小靜靜地

想點呀，唔刷角

斬木 地震入未

Jump

var 12m lost

白帽12m
睇下係咪上次連炒兩次果條撚屌射

nyc var?

nyc var

保左fly

未開波

其實我知不過係街懶
Sor囉

主12m var

白帽12m

似1000角細串1030兩場角大

地震開了

你要派了
我了

no 12m

屌乜撚野藍十字大船
兩舊都呃埋我

on9 白帽比廿球12m都唔入啦

No 12m var

似插水/放軟身搏

藍十字俾人入開半大先啦

冇12碼了

加我落list未

發現左隻新gel法

地震即場有咩水

收皮

地震又秒c
個球場得一半ga

白帽no 12m

買咗對家？

你jc 25

中呀

聖荷西地震!!!!!!!!!!!!!!

地震快撚到

有本事入多粒

地震 1:0

聖傻閪goallllllllllllllllll

秒c 幾可會大c

瓜達唔入比人入

聖荷西地震 串左 皇家鹽湖城
plz

藍十字半大味

地震1比0

半大 拎幾十蚊樂遊左陣上左200

地震

係半場扭扭扭想點

西震。。。。入乜撚 死廢西

藍十字半細 易食指數10星
仲有15分鐘 點會入到

正傻西主場勁能到

斬木狗 唔好再令我失望

咪臭閪

吊你老母 個個po半大飛
樂遊啲錢都昆

羅湖城唔差 希望你中

師兄睇多次我嗰張係細

你係味肯定先

問施狗攞翻

我買先架屌

又輸角大

一嚟就11.5中位數就係咁

本身心靈 十字 傻閪 斬木全上盤
之後反手自己串左條全下盤

我就100%佢角細

連輸2場 今場反底 主場表演斬樹了

供左佢幾日 聽日真係問佢拎返

gchi 全中派我食飯thx

控控控控你老母

地震4.5s la

5:0

比佢強姦咁㩒撚住

半細gel

Diu..買細會俾人456
買拜仁細30分鐘啪我4粒

1030 買啲角細 穩撚到

去台灣食杯麵渡日了

白帽半場1:2 3c

斬木狗 表演斬木啦！

地震又開刷角mode

拜仁就咪撚買啦 佢認真踢789對面

我會買細

西震2c

big boat sink sink sink

33333

又撚排啦 搵下旅費 撞唔撞你好

4

44444

4了

想輸 唔輸俾你媽賭都得啦

4444

地震444 無限角

半場10c不是夢

白帽護空門

藍十字人人都係啊jack

地震好癲

屌你老母 穿盤未

地震近3場平均10.7角

牙震咁刷得牙

奧城針

屌 你去機場撞我咩 我仲未知去台灣邊到

me

地震買角細係咩心態？博半場就取消關注？

斬木角大24

伐木唔刷角

我手上冇資料

nyc比多球先 想食全格半大

weak我諗月頭定生日個排去。。。

5c

10分鐘5角

香港24仲旅行

地震唔買角大都唔買細啦

15.5s?

半大24仲去旅行

角細 機員
角大 dc
中晒
但冇買

屌你 國慶搞大野之後先着草

6c

10月頭買機票都得啦台灣
帶個hand carry又去得

有冇馬水

斬木狗 西震快撚手456

唔係咁老土秒goal細細

半場5.5b秒cashed

去搵老婆咋我。。。

傻西贏波仲刷角

咁刷法 細波硬

我台灣班支馬落黎
果邊啲人當兵

9min 6C

2.5半大

藍十字半大已死

入波呀

一早。

地震買角細

地震，斬木 半大24

地震666666666

斬木佬快刷

16角細100% 屌那媽玩注先

足球神龍 上我身
斬木 地震 快入

Sssssssssss

我11.5大

地震真係角大清泉

喂 mama試下唔好數

快啦屌 nyc比多球 半格半大比狗屌

停一停 撚一撚

癲左

會不會是你問題？

入左波都仲要瘋狂刷

悶又半細
太容易得到嘅快感

斬木111c

半大味

入波呀斬木佬 10分鐘響未

你都有買 jump

兩隊都冇乜攻勢
半細就一定
要留意嘅係下半場，瓜達好大機會反cup

黑警都班左支馬過黎 咁啱啲人又係當兵

mama角細 震？

開到16.5

有bill我放心了

上一次半場已經11定12c

1-1 thx bill

藍十字半大!!!!!!!!!!!!!!!

1:1 十字

藍十字 半大

我愛啊bill

半大goallll

吊得返4分鐘 你搵阿拉丁出黎都帶能用啦

cls billgor講完即半大..

等緊派了

師兄買左大波？

半大 goal

17c ft

我屌你老母差1秒係igc 跳左落去

bill哥真燈，唔係假燈喎

嘩 世界波 半大中

吊我彪終於有次幫到我手

美國永遠記住有機員就會角細 定律

我愛你

派？

。。。。。。

係未有人派 藍十字半大

我11.5都唔比數
咁12c 我出黎gel law

藍十字巴打同$6000巴打可以上水

波台台柱

派

講真 唔夠20秒
。。

半大2x1

Gel

派me

十字半大無人派？

我出其他入球細都中

屌你星又同路扮能晒野

等ching派我起g

一陣藍十字整個二比一

me。。。6k。。。

話左gel定，驚乜

靜小小啦
都未完場

斬木 24

假希望巴點抽法

半場+8

屌你

差cap 3rd

我

地震11.5s派1個100同捐100星火

快刷角

nyc？

lm

m

係

白帽角大 得課金

Nyc10.5大係咪已死

Nyc快手開埋3.5

1

屌你老母樂遊真係on撚9架wo
尋晚啲波又白玩 我dllmch

有冇巴打玩特別項目？又幾好玩

LM

戇鳩 上次阿美阿叔輸能左1k
仲要數埋696 燈多場再講

20 冇晒？

ok

斬木goal

係
利申：燈

好撚想4啊屌 下下換身家 含撚哂

半大好似大船bill帶大家贏

bill哥講多幾場分析出黎，救世界

1:0

nyc比多球啦屌

我了y蛇

齊叫

屌你老母真係冇人買盤？ cls company

木 1:0
全部頂住就3x1

Lm

唔比
利申：燈

美職兩埸半大派一個100

黎多注$2950推落去白帽第三球

....cls我輸幾k已經戒左
你仲未戒到

bill gor不如收錢幫叫對家

又全上盤

朝早美職易賭

靜少少贏唔得既

羅湖城又點

YY 上盤 3x1

藍十字連燈大船竟然開得出

贏

Nyc 10.5角大 10抽1 100

2-0

2:0 震

屌唔撚想賭早場南美波 悶又走撚左去玩
點撚樣算

截

唔好啦

補飛等收錢先 88

佢真係cls 我上前同佢食完飯去入錢 佢入完錢 馬路都未過就輸撚曬前後都唔知有無5分鐘

唉屌

2-0 比多粒2.5半大

唔係成日贏架咩 又有咩玩
無入到樂遊伏都算好彩

正傻仔2:0

賽前話左gel定la，都唔知驚乜

而家連魚都廢撚事湯
湯埋湯埋一大注又輸俾啲ai

做人做狗自己簡

有小小offside

好，一齊叫
cap cap cap 上

穿大四場半大見到斬木佬好想喊

傻西入撚完未 人地都有阿媽生

支持

var?

冇

冇睇

傻仔real 2:0

唔撚係講笑39分鐘仲驚緊

地震快刷角

Nyc 角大等死

藍1:1 ht
1.5 gel

世界波

我啦 有份幫叫

地震唔好入啦

想問下全上盤 補埋飛點輸？

斬木佬快半大

其實我無睇，掛住mon MLS姐

伐木刷角未 傻西都6角 你先1角

nyc快啦

藍十字果然無令我失望

好橙但我忍唔到笑..

cap 3333333

真係 入完錢 等過馬路 比人13張全壘打

發覺原來通常我就跳樓就會入波，下次拎埋電話去ifc 樓上睇波算

半2全2plz

唔計nyc全下盤我都派啦

想贏

你又補飛

尊重la

好有道理

波post 口遁。我只服星之力

7.5 gel定

全上盤 我派返比你

Bill哥出手幫下我ok？
就黎針撚哂

未，等緊ht

屌 牛牛都話 13張我一開始以為自己擺
快速場一入去冇能左幾舊

9成9 d人ai黎。。。

奧城入返球啦屌

#307截左Sorry

我又試下先 除左nyc 其他下盤 頭5抽1 100

個人所見

木材

牛牛on99 好撚多鋪4公仔 比隻1我。

對家渣royal flash check鳩我
屌佢老母cls...

.

好

伐木-10c

斬木半大不樂觀……

地震比多粒

成撚日架啦 一鋪牌煲撚爆我
戒左一星期 個人大隻左好多...

咪撚賭樂遊啦屌，跟我bill 賭好過

地震可以玩夾角了

同路

伐木角大24

我過關成撚日斷一……

尋日大大聲屌多仔 過關又串埋佢 慘敗

斬木狗補飛先 入撚完波 比人禁屌88

地震點輸？半場已經2:0

戒咗2日 屋企d傢私無穿無爛

輸到要聽日申請破產

same road

伐木幾時空難

唔撚刷C 踢黎做咩

伐木

傻西又冰角撚狗

你破咗未？

要點搞
留幾多錢做破產

白帽10c完起碼

我話allin利盤 買果陣 手多又串埋多仔
見mama話利角大 見半6以為收硬 收左皮

斬木 刷角未啊你老母

入波

2019仲有人跟mama

伐撚左啦岩岩

硬輸晒未 回家了

爽了

召噢彪哥大神

長井 here？
今日J2有你至愛

有冇馬水 山窮水盡了

9up 完未

鹽湖城私家雞

停乜撚c屌

3:0

地震半大2.5

地震 3:0

開心好玩串美麗動力

4.1半大

各位買左白帽10.5既手足可以轉台睇1030或者度下馬 無謂哂時間
jc已經提早派左彩入我戶口

自己攪$8000 搵人攪$13000起

...

咁就4倍

上LOL玩戰棋 等馬算
畜生第一日應該正氣掛

唔撚刷c入咁多粒關我柒事咩

好撚熟

地震16.5s cashed

差伐木佬

幫主有料 常客
幾時又出水

鹽湖城11ok?

試下低調啲

兩隊波停20分鐘c

垃圾馬

聖荷西地震 半主易到,..
鹽湖城11 la diu

補飛啦 補和 客勝 等收錢

可憐下我依個孤兒仔啦

傻閪勁到
望就望斬木今日失敗 比我收返條屍

地震次次穿盤就停c

伐木角細gel

客勝100%

輸左10雞呢隻 點部署

屌利雲踢完拜仁即刻飛黎美國踢地震

唔制

50蚊支持

傻西11.5b已針

伐木 未穿灑盤都停

人反杯 佢反杯 有咩理由反到6:1 撚尻細波

100 當牙欣黑e咩 日日都俾1k俾佢買糖食

12.5b 16.5s

紐城 十字 羅湖城 地震全格 抽1派$100

咪能再講...30分鐘我見得果34下射門
以為穩袋 屌你老母兩野篤撚左入去

斬木刷呀

Me

要叫4場

要刷 可以好勁

2場姐 nyc閪震過撚硬

伐木半1

斬木佬半1？

緬恩斯個龍門廢架
好多球零反應

地震角大真係冇得輸

亂篤試運氣

點睇角 入咗咩 寶蛇

買左5球細 估唔到佢咁撚絕入夠6粒
仲要唔撚同人

之前$10變$500

2.5大快

中硬
派我ok?

求佢快刷 震緊

手足入錯post?

好快開到 放心

買馬 贏撚到錢 買波好過啦

真係亂篤

斬木22222

7.5 8.5已post飛

屌 十字 羅湖

屌佢老母 成隊11個球員 撞撚死一個前鋒 翼 都唔洗輸6:1

伐木刷下啦 半場刷多幾角比我執返啲錢玩馬仔啦

伐木2C Goallllllllllllllllll

白帽10.5s
地震12.5b 16.5s

斬木有半大未呀屌，4x1差你屌你老母

贏到 請你食buffet

爆冷爆到

伐木唔入比人入場場半大差你咋

刷多啲角入波啦

第一場無錢收 就停
講係咁講停唔停到

雖然唔入你list 但都想睇你中4x1

加碼
Nyc 10.5角大
斬木佬2.5大
瓜達客+1 先派
10抽2 100

掛住打機 無入到地震b

成日都斷一……

食馬飯見到有馬跑又唔識 鳩買左隻

羅湖 藍十字入未

全季最冷

lm again

我真係唔識睇 d畜生轉個撚頭就入唔到閘 一係就慢d出黎

lm 3rd

Cls..係我個fd問我買咩num鳩up左俾佢
跑完請我食果餐

斬木半大 快撚d求其入多粒

羅湖 藍十字咁廢

買馬9篤d冷就岩

斬木佬 半大24

你老母伐木半2 ？

第一次派錢 希望成功派出

咁都買唔中半大on9

今季我有期望

半場都得8角 下半要有9角先爆到我

斬木屌你老母

橙

斬木佬不再正氣

都未完
幫叫開出派我

未完，仲有希望

你老尾十未羅湖

屌白帽入未

中

斬木佬半大

加碼加持大法

幫主料 美麗傳承W

又贏

快開10.5大 nyc

入波啦屌

lm 中撚硬 實有多球

哈哈拉夠鐘送紅12碼全餐

... 牛玩高級場 手足 傻撚左？

Ok

初級場有撚用咩。。。過下日晨

仲黎

斬木唔該補8分鐘

今朝玩撚完啦...針返哂尋晚d波

斬木佬空難未？

十字針

20k 冇撚晒？ cls 牛玩高級場 電子game

15倍！牛一

斬木刷角啦 屌你老母

4公咪牌 一咪 屌冇邊 玩撚完

咩app

斬木空難啦屌你老母

有20k 拎10kb4x1 都15萬啦

cap 4444444
-4

Exact7ly

紅十字入未

仲有兩k

傻西半場都刷8角啦 你同我刷得2角 屌爆你老母
唔撚買你又刷刷刷 幾撚時死

藍十字大波已死

nyc 比白帽屌到平手盤又咩玩法

十字空難啦

易食指數

..
nothing to say gdluck 講到口臭

白帽有無奇蹟

準備2:2

1300

8700莊順子牛 我牛牛

心鳩淡斬木屌你全家

半大已派

十字全細有請啊bill

我了

全大jump

有無人比派比我乞下

我1k幾 已經係中級場...
3條友同我鬥搶俾我搶到
全部15倍牛牛煲撚爆我

會2:1 la

Nyc ccccccc

7.5s

Nyc快刷ccccccc

4隻搶牛都咁撚大 cls...
人地頭四隻炸彈真係會嬲

紅十字咁撚廢都要讓波

快刷啦屌nyc

正傻閪半3全4派1 半3全3派2

刷角啦屌你班賤種

555555cccc

55555

好撚記得 玩至尊房 人生唯一一次入去
一鋪後彈返出黎

慘死求派

搣飛

Q

NYC -6角收錢了

快刷呀

拿 白帽 我依家屌你老母 刷還刷唔好刷到11角

白帽未出力刷

對左

屌雲仔試下唔好咁
我想訓...聽完你啲經歷我笑到訓唔能到

咪臭係

地震角大幾多幾多入好

批準10角

比多6角啦

忠言逆耳

客隊刷多兩c

球探壞左

珍 我頭先10蚊變20 再去樂遊變200
推埋場半大600左
有樂遊有希望

真心on9 20k allin電子莊 仲要唔係第一次

。。。

雲蛇水多

冰撚完未

刷角開始了

12

cap 3rd gel 易到

白帽 1:2 ng cashed

1:2

十字細舒服

劇本黎了

Nyc送禮？

主隊日

cap 4th?

thanks 13 跟左你入主

Yy

肥到

贏樂遊贏一次好走
之前贏完鋪兩雞野麻將位手足已經消失左
留低既淨係得張圖

唔刷抵你輸

上場12碼唔撚入 呢球咁撚靚

如果木開到10.5今朝全中
所以木會10.5s了因爲要比jc抖下

有冇3t水

手持3.5s點部署

8.5b 入得

唔追la，劇本只寫左0:2之後1:2

nyc上盤針

撞邪啊你

麻木了 人生只剩下樂遊陪伴

紅十字咩環境

cap 反cup落飛

好想派
但十字不開大

得啦屌

半大回唔回到本

10 nyc 和波

要你入波就刷角 要你刷角就入波

上到45k了，爽

中硬

唔出水 賤格

支持你

No...

唉屌推多口$6000白帽第4球

想跟你搵食

lm！

666666

派未 唔派點買ng

好 中左要派

-5角收錢了

獨食撚 唔係白帽2:2

唔好驚啦巴打

A(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)var for what

10倍ntc 和波

有出

你都中la，我3rd goal得2.12，你2.38

LM祝中

時間停止咪再刷

me la...

金木補左飛未

冰實 咪刷

電子野 = it9 寫出黎 = 寫到賭場必勝 = 伏
不了

Var no 12m on9

白帽場又刷角 針898

就入

你明明書到仆街..

樂～遊～
最緊要舒服係咪？

白帽10.5S
地震12.5B 16.5S

喂 十字唔係半2全2呀 屌你

1:00未

十字快d入

哈密派左la

十字唔入比人入啦

半大全細好舒服

人總貪心

1:3

1-3 nyc

Easy

1:3 中風啦

nyc入未

nyc

入唔到vpn 點部署。。

Goal NYC

佢會入

Nyc 3:1

地震16.5S已射

冰實

今日正正式式又有得屌十三少

nyc盤點補好

地震刷5角

唔玩都知啦
玩黎都on9

乘勝追擊

用100分之一既賭波錢買 vpn 保一世平安

藍十字閪完未

仲補？

唔使補等收錢

Ng cashed

-5收錢

想試下夾角

nyc 3:1

3串1 又斷1場 衰On9 明明禁左買地震 最後一刻轉軑

刷角未

10$?

夾緊 12.5b

輸錢都要比13撚

伐木3c 無人講？

白帽10.5已袋 唔睇了

買左$10

惡到

ho ball

cap no goal

派我罷啦13

10.5 已死

頂住全格 求你

藍十入波啊

巴打唔洗灰心

Y

唔通有10c 咩皇家條垃圾次次唔刷c

等緊高水 b 手持16.5s

地震 中場都要13.5s

輸錢好c 服

狼來了 我未

地震嗰埸似最後爆角

伐木4c 無人講？

衝埋去送錢俾個莊
竟然有人有咁嘅嗜好

雖然13唔係個好人 仲成日報假派精 但我要講句公道既說話 佢確實有派過

係無11c

fake hope

快快手刷多7c啦

一陣長追13少?

買左地震 4.5 細 想離船

唔緊要啦 當課金打onlinegame

Nyc 8.5b似含得

U think too much la

2.5大收皮

地震停角

無買8.5，入左7.5就算

懷疑香港好多人用緊

享受抽獎既樂趣

井

近幾個月冇入過錢

我了again十三

UG M8 好似唔洗vpn?

平均4分鐘1角先爆到我

邊撚個屌尻我老死彪哥

OK

羅湖城 13.5 b jump

屌你老母

支持彪哥 我救駕來遲

反手？

十字好撚廢

大岩蛇去撚左邊啊

賭閪咩半細全大

地震先岩

頂住全格 想派

贏住3球好難刷

好串嘴

入左NYC 8.5b可以點補

你當係啦

十字入波啦屌 我條4串1
次次過關都斷一關

十字全大jump

real難得尋晚嬴返波蛇果1000$返黎
今朝又針返出去

我入list我了

紅十字

跟佢ng夠啦

墨假全下盤

抵啦 串9彪哥

又話拎一半去食放題 點知都係拎去賭

尼卡沙上盤

輕鬆角細

13.5想要逃生門都無

藍十字2.5 派啊dllm

吊你贏埋贏埋都係課金

屌你仲-我100

走地有冇野玩 想玩 角

星爺

我了！藍十字會入

衝擊開到10.5b

你派小100咪得

有

123

尋晚針淨200中左條串再中多口貝迪斯盤
今朝不本想買蒙衝盤 仲以為有運避左
點知都係輸

有冇知點解mls 係黃絲

一定有多粒

500夠邊個食啊

gchi

直接派我就可以了

走地冇人識玩？ ky呢 夠薑放低場心水

白帽8.5 派100
5抽1

成日撚狗 完場gel頭 撚信眾

十字

紐約城無c 針

請

藍十字 2:1完場

999999

比十字玩死

波蛇有一朝好似勁針

支持！絕殺佢

乜料，咪出左nyc no goal law你盲東黎

藍十字廢到

波蛇派完連豬 豬能到唔見人

第2場啦屌

1001